老老實實呢五日成果唔太大要反省

呢五日內小弟都有份罷 我job都推埋同大家一齊罷同塞
五日內所得，平民屌得愈來愈勁
一開始都對我地有同情心嘅都開始屌我地
失去左“一部分口頭上嘅朋友”
而且我地未能夠塞到港島呢個大春袋
加上身邊啲和理未可以罷工，佢認為無工會下咁罷基本上係等炒 因為公司中層藍居多
突顯其實豬加藍其實仲係社會大多數
今次並未能夠拉入更多人入我地隊，反而對家係多左人 而且無即時實際功效 變相又助長左對家出紅衛兵嘅機會
各位真係要再諗諗度度佢，係有好大改善空間
無論點都一定會埋行落去 但係要再做好啲

另外
其實每一個行動post都會有手足嘅生命係到
佢地會傷會死 係人唔係遊戲
希望大家開post前可以諗過度過
因為每一個行動基本上都會有手足參與
大家唔係開個post就算 每位手足有咩傷 都係有你一份責任係到
希望大家認清自己嘅責任

借個位
韓國戰線要人呀！！完全冇人簽
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）